今晚道指收市跌超過三百點，老衲永遠離開連登

拜拜

300咁小 不如1000先走啦

再嘈跌30都走

挽留

deal

挽留

如果升30呢

你可以揾定ban圖自爆

同老母麵拍住上 一個朝早 一個夜晚
轉個撚頭過埋復活節又一齊復活

走咗咁耐都未走啦

脫歐都要用幾年啦

又有dd道理啵，大家睇完就算，唔好當真

升緊啵，麵神走左都仲有大屍，阿尼托佛

玩留

願意獻上老衲之臭皮囊換回大done done 之歸來

衲dee

老衲同老母麵係唔係同一個人

屌你又燈

穿左 過幾日又復活

-439

再見

出黎受靶Bin